[又開live] 罷睇杜汶澤喱show，直至換走貝依霖呢個冇人性嘅奶共偽人

之前已經有好多巴打反映過，不過條女終於又出嚟獻世。杜先生，你應該好明白你嗰台嘅觀眾係咩人，點解可以一路笑騎騎同咁嘅呢個人合作？

貝依霖自豪屈同學入女童院3個月

貝依霖表示銅鑼灣書店關佢撚事，大陸人邏輯上身，講講吓扯到去「大陸好先進」

當香港發生緊大事，其他藝人都有暗示，或者除咗工作嘢都冇post嘢，佢只係掛住叫人sponsor 佢

被人揭發，貝依霖不嬲親中走水貨，而且私底下屌鳩示威者

一有post起底，發現佢其實係藍絲，佢就發癲啦，話被人網路欺凌，話佢嘅立場自己知道就夠。（明明之前已經表態咗。愛国點解又唔敢講？因為打緊杜先生工囉）

請即刻換走貝依霖，否則永遠罷睇喱show(杜汶澤，條女笑你on9呀）

貝依霖咁樣其實係咪即係表態左？

以前覺得貝依霖好正 依加即刻block咗佢

貝依霖 講明唔知六四係咩 呢條食大陸撚食到上腦 杜生仲要佢？

可唔可以收埋屈人入女童院既貝依霖皮？

個個都知你點諗，仲諗住呃人，扮中立賺你口中所謂「on9」嘅錢？

你哋係咪要睇住呢條女做live，個心就屌鳩你哋白痴？

Up

可唔可以回應吓係咪真？

心底話： 講乜反送中，成班都白撚痴

其實佢真係好一般，杜生要搵新女其實唔難

唔好再話批鬥，佢立場好明確，唔通罷睇梁家輝又係批鬥？

屌 點解請佢你班毒撚心知肚明啦
我唔信你地知道佢藍底之後會唔對住佢打飛機囉

貝依霖：你哋罵中國大陸係「思想古老」，去遊行示威係「on9」，要書店賣本土書係「白痴」！

杜生仲成日話好欣賞佢
renee好佢好多啦

國難當前 打乜嘢飛機？

屈同學嗰單真係痴撚線

杜汶澤你支持貝依霖，係咪即係認同遊行示威係on9? 唔支持中共 就係 思想古老 冇得救？

條女好似仲有份join過大陸一個節目

話人思想古老 示威者on9

被人揭發 又話人 胡亂猜測

屌你老母咩

renee應該唔鍾意做杜汶澤啲節目

杜生食兩家茶禮?

負評請解釋

連條女都默認唔敢回應

成班人就搬龍門話批鬥

欺凌 64 書店 思想古老 全部都係佢自己講

返上去共享大灣區榮譽啦

吓？同你金主反咗面唔想上去？

仲睇杜汶澤live睇條女？你哋唔係豬友！而係真係豬！

點解咁講

開始得閑番啲
要清算了
即刻unfollow 佢youtube channel

好明顯條女係杜汶澤面前扮哂嘢，唔係點接受到？

我無野講

貝依霖你可以公開你那不能説的立場未？ 係咪已經唔覺得示威者on9啦？ 定想繼續搬龍門話人批鬥你？

唔齋講呢條女
上次另一條女單嘢都知杜汶澤都係咁垃圾
四個字：物以類聚

明明之前已經表態咗。愛国點解又唔敢講？因為打緊杜先生工囉

但係杜先政治立場思路 應該唔一樣啦

淨係睇波請人

不睇杜汶澤了

推

上次程美段單嘢已經開始罷睇

師兄好有心機，我個comment都比你搵到

咪又係G

Renee直頭屌打佢喇

我求其cap咋 太多啦

見到佢出返嚟就嬲

unfollow佢ig先

有王思聰

呢條女好似賴過好多野咖啦喎
雞黎咖原來。。。

杜生有冇同佢做過愛

其實佢個樣係大陸妹feel，後生mk開做show講嘢夠放，唔介意露，接得快，杜汶澤先搵佢做show

最憎人有哂立場係度搬龍門話人批鬥

學吓其他愛国偽人好冇 愛是要說出口的❤❤

推到佢失業

唔罷睇

麻煩各位巴打公審埋撐警林溢欣

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

狗有樣睇

愛国大陸妹扮港女已經死罪

我冇野講

直接屌尻杜汶澤係最簡單 直接
仆你個街杜汶澤 以為你同我哋同一陣線 點知你公司條女就喺度鬧尻我哋 啊杜生 你擺明食兩家茶禮姐
嗱 我份人好撚簡單 你一係就炒撚咗佢 一係你就直接啲同我哋講你成間公司都係舔共 如果唔係嘅話 我唔會俾機會你洗底

對於一隻雞，唔好太高要求，ok？

已unsubscribe
等杜生回覆

唔撚知乜水，大陸妹黎？

條女之前上過大陸綜藝

自從上次件事都冇睇杜生
冇人care啦大哥呀 條條女都咁鬼死姣 雞味濃到...

除咗個波 我真心唔覺得佢對個show有咩作用

係咪真係反咗面

做雞就靜靜地搵錢啦
又要多口
杜生快啲解決佢
唔係唔撚睇

俾最有錢個件屌過都星運咁平，陰公。。

又逼人表態

垃圾杜狗食撚屎啦

之前係街見過佢真人
好肥下

有時唔洗講到咁明
同路人咪一齊做節目

咁先衰 被迫返落嚟呢個咁落後嘅香港

由此睇得出貝依霖評價已經唔高，點知近日又出事！六日前佢喺清談節目《GENIUS BAR》第七集竟然用輕鬆、講笑既語氣憶述自己讀書時期屈同學既事跡。貝依霖一開始講返自己家庭，話自己係破碎家庭長大，十二歲已想搬出屋企，差唔多去到同屋企人斷關係既重度，所以嗰陣努力做model，接受頭條同校刊報導賺多啲錢。嗰陣老師成日針對佢，覺得佢不務正業、無心向學，連社工都幫唔到佢面對呢個八方受敵既窘境。可能因為咁貝依霖慢慢變壞，除左有師兄想收自己做契妹，仲一巴打落同級男風紀度，扮喊話返人地轉頭，搞到老師鬧男風紀。

最誇張係有次同另一位B同學喺女更衣室唔知因為咩原因暴打D同學，推跌佢、摑佢，而C同學企喺度冇打過，負責睇水。最後比老師發現件事，貝依霖同B同學夾份將罪名怪曬落C同學身上，令無辜既C同學入左女童院三個月。佢三個月都冇去探C同學，連杜汶澤都忍唔住話佢好賤格。貝依霖毫無悔意、理直氣壯，相反今時今日依然覺得自己好威、好驕傲。唔少網民都留言話假如件事係真實在唔可能接受，對佢既行為表示反感。

推到佢仆街

又開始清算

唔表態可以收聲，又要出聲屌人又要載頭盔，呢d叫心虛，唔撚係是中立。
而且仲要欺瞞觀眾，個台咩人睇大家心照，咁鐘意露波又要出聲屌反送中既人，死返去屯門公園同d阿伯un，無人想見到佢

同路人會話書店賣本土書唔重要？

同路人會話反共即係思想古老？

同路人會話大陸好過香港百鳩倍？

同路人會話六四who fucking care?

同路人會話雨革示威者係on9?

同班廢老就同路人！

題外話，壹鳩點解咁耐無再出？

佢自己表態咋喎

因為反送中 可以見到杜生其實係care

不過請條咁嘅女

我冇嘢講

俾我都欣賞佢啦
佢玩得咁放，又玩SM
呢啲女點搵呀？

罷工一部分

唔表態會話書店賣本土書唔重要？

唔表態會話反共即係思想古老？

唔表態會話大陸好過香港百鳩倍？

唔表態會話六四who fucking care?

唔表態會話雨革示威者係on9?

如果佢話自己一個月之內突然改變咗 支持反送中 我估都冇人信

佢image係性女都冇問題 但做人咁能賤仲要不知悔改真係收一收皮先

杜狗拖人糧都重有人睇?

奶共嘅人格都有問題

一個支那雞
一個本土香港人

點比?

學共產黨套羅輯
踢走你都大把人做

係呀 facebook千幾like呀

我個人就最公平嘅，尊重貝伊霖言論自由，咁點解唔可以尊重梁家輝言論自由要杯葛佢

ok 即unfo佢ig

垃圾

我無嘢講 唔抄 唔再睇

咪係

屌 想做好撚耐
一定推撚爆佢

你咩事...唔係同我地同路呀 調轉左喎

佢條條女都無問題
係唯獨是呢個貝依霖唔知做乜鳩
由頭笠到落腳嘅支那味
真係唔明點解會請佢

上次佢同林作嘈已經對佢反感 同佢老闆一樣先要鬧左人先 最後咪死死氣del番啲post 垃圾

巴士

杜汶澤facebook 仲用貝依霖 張圖 宣傳 今晚 喱show video

推

我無野講我唔解鎖我搵律師唔好凶我我投訴你

冇人想睇佢做live呀

以後有佢既片都罷睇，dislike，但其他照常睇

遲早就兜佢架啦，work過全線抵制

哇 幾大波都無用

不嬲見到隻愛支雞就反胃
杜生識做啦

我無嘢講

其實佢Facebook日日屌
我都奇怪點解冇人講

杜生 我知你上次俾人屈你老婆舔共好慘 但今次我哋唔係想做尻你 只係想你回應下你公司嘅員工對整個6月嘅政治事件嘅表態 你要明白 你貴為公司嘅CEO絕對有需要就公司員工嘅言論負責

上次條女係佢助手問題
好似係

以為個個都似你條jer生喺個腦度咩

手土

呢班人on9? 2014 on9 到 2019？

你收皮啦！

唔好睇得咁撚高，杜生仲有咩叫座力？
個個女人上去都係俾佢講對波講扑野，
以佢個台出手有邊撚個會爭上去？

今次都屌？ 有冇圖？

杯葛!

我係女都覺得renee好丁

佢今集一定好撚尷尬 又要扮笑

講完一排啲人咪又狗衝返條女不斷奶不斷奶

自從上次單嘢，已經unsub左直到而家

咁你自己諗下啦
貝依霖係藍絲都唔係今日先講，點解重可以係杜狗嘅節目生存? 你估杜狗會唔知?
係因為杜狗呢啲小人嘅人格有問題，政治立場黃絲藍絲根本唔撚care，最緊要夠大波夠淫可以俾你班咸濕仔J 佢就有收視有錢賺
正如拖糧封殺人之後 佢俾連登仔屌都係唔撚care，你屌佢佢就四面受敵八面威風，然後唔好阻住佢搵錢就得

，
我屌你老母

原來今次都屌人白痴呀

反杜狗 = 三毛

唔好以為有波就大撚晒

我冇嘢講

邊有可能無屌，杜汶澤咸濕都唔係新聞啦。點解香港咁多女唔用，第一個用就用隻大陸雞，大陸雞出名床技勁㗎啦

中年廢老+大陸雞

藍屍到仆街

推到收皮

冇得兜啦

私人facebook仲係度屌示威者 屌泛民！

其實佢無錯咖喔，如果香港變一言堂係米真係一件好事呢？！

縱有樓主啲cap圖全部係黎自佢6.14或之前嘅story！po埋615之後嘅所有野先會有呈現到一個完整嘅事件喔！

其實6.9-6.14好多香港藝人，如柏豪，supper 嘅sunny錦，係完全唔表態，唔出聲咖！！！因為佢地有佢地嘅顧慮！點解要去強逼人地表態，然後人地有異見又不斷屌人地！

我地係要用事實去說服呢啲有另一種諗法嘅人，而唔係係度杯葛任何人！如果人地一有唔同嘅睇法，我地就杯葛、譴責或孤立呢啲人，我地同630係添馬個啲奴才有咩分別？！

希望大家明白行出黎嘅200萬人當中係有唔少嘅淺藍、中間派嘅人！佢地無可能一開始就認同我地，只係透過我地不斷呈現事實而證明我地係啱嘅，說服佢地加入！

我地同藍絲唔同嘅地方係我地識反思同分析嘅能力，如果盲目屌人嘅話，真係同藍絲無分別！

推 你藍絲無問題 但唔好扮中立 扮黃呃人

冇變過 雨革到依家 一撚樣

on9

post咗啦 盲撚

立法會一樣屌到示威者仆街

佢屌得人
人地屌得佢
好公平

成日屌佢老味，嚇走佢

貝依霖短腳種, 係得對波好似幾大

嘩，你死啦，陣間杜汶澤又衝出嚟咬你「唔撚識又招鳩積」㗎啦。

本身立場唔同根本唔會被人唾棄，係D人用埋晒D污糟手段又咄咄逼人。先至黑人憎。

曾鈺成夠係建制，至少佢都似返個人

打手繼續兜

邊個話佢改過自身？

我地想封殺佢
佢咪封殺返我地囉
咁親中咁嘅道理唔明？

大條撚 Bcup 比盡C

竟然話班媽媽係政棍

short撚咗？

又係d以為自己好有思想好有諗法既傻西

坦白講
依啲女兩三集睇厭
價值係咁多
請泰山最好睇
杜生唔會唔失敗咗少少？

我一向都有睇睇杜汶澤喱show
同埋杜汶澤嘅電影
貝依霖喺節目上的確的好識講野, 比倒反應杜汶澤
貝依霖藍到咁是非不分, 我都唔會再睇呢個channel

BTW丁可欣都未收皮
呢個世界真係好多妖孽

睇佢個雞款都知賤種黎啦

有異見無問題
不過個channel明顯反大陸反政府
一面路又一路係呢個channel打工?
加上睇呢個channel嘅觀眾正正就係佢屌嘅人
觀眾唔想見到佢好正常
要做大陸閪咪死返上去揾食囉

呢條女三觀本來就有問題

仲有成萬人like 喱show個post

你哋支持貝依霖咁講？

香港仲有言論自由
我反鳩佢洗唔洗whatsapp通知佢

如果換走，同王晶之流有乜分別？
只要佢響節目做番自己嘢，我覺得無必要換
唔想個個平台都變咗癲狗網台咁

廢老上身

呢鑊支持

其實覺得佢好撚樣衰

根本係睇每個人自己點睇咩叫言論自由。
如果你將藍絲當成推崇極權同暴政嘅人咁呢啲言論你咪唔會包容囉
正如幾文明幾自由嘅地方都唔會有人包容支持納粹/種族歧視/濫殺無辜/強姦婦孺嘅睇法掛
如果你覺得呢種唔同唔牽涉更重要道德價值嘅問題，只係單純睇法同喜好嘅不同嘅，當然要去包容呢啲不同聲音唔做一言堂啦

已經無乜睇杜生，開頭睇係幾好睇既
睇多幾睇都係不了

咁你哋又封殺梁家輝？

updated: 佢facebook針對69 612 啲說話同梁家輝冇分別

我愛renee

唔明咩口味
個樣梁思浩咁款點J
之前佢同杜汶澤教綁繩嗰一集
條女肥到一啲美感都無
反而教綁繩個蒙面Miss正好多

所謂殺人放火金腰帶 修橋舖路無屍骸 咪呢啲

冇睇好耐了

邊個封梁家輝，再者，似乎請都唔到

罷睇

呢條女以前ig個名寫贝xx

聽呢條友平時講野已經好大口氣, 火雞欺淩人都會say下sorry, 佢呢D女永遠上唔到大台, on9扮真性情

人哋衝立法會就暴力 你欺凌人打人屈人就唔暴力？

下？ 我淨係見到佢po自己日常野，根住就俾人屌，inbox叫佢表態，跟住先開po爆seed渣bor。

正常人俾人係咁inbox煩都會開po爆你幾句啦下話？睇左樓主咁多張圖淨係睇到一個唔知乜水，冇証冇據既人話佢係藍色，冇一個post有表達自己咩立場wor，咁都可以屈鳩人地係藍色？

鐘意淘寶就係藍絲？ 唔撚識六四，不問政治又係藍絲？

根本連登仔本性就係憎人富貴厭人窮

利申：對杜生d節目完全冇興趣，純粹睇樓主果幾張圖發表自己心聲，唔知有冇前傳miss左

有啲咁既事

岩丫, D人成撚日扮中立/唔表態, 但言語間係人都知佢咩立場

喺度講冇用呀, 上去留言啦! 等多啲人認清楚佢嘅真面目

G

正你老母

憎人富貴？雞會有幾富貴

佢支那出身

被大陸首富屌過 應該都有幾層樓

不過已經反咗面 被迫落香港搵食

杜生咁無眼光

睇完#173嘅圖都話冇證據，一係藍絲，一係盲，一係貝氏打手

乜嘢叫做 "衝衝仔", 好大侮辱喎! dklm

我想話，莊端兒贏哂。

雞先富貴
佢仲係可以滿足仼何男人既
有錢玩屎都得

我點知你地連隻雞都唔放過？

見人地有廣告就係到批鬥

咁你對富貴定義都好低

話班香港媽媽係政棍 為選票！

齊齊封殺佢,等佢返大陸做返本行.

杜生咁多條女得renee見得下人

貝依霖你食咗屎呀？

臭雞

真？

Kiwi件事後已經冇再睇了

王思聰

係你眼中唔係藍就係黃，中立既就要屌撚到佢歸邊。

繼續分化囉

好想屌到佢反肚

我睇埋你個份

收皮啦臭雞

係阿
你估真係個個連登仔
FG三萬咩

莊端兒好正喎，有出聲喎。

唔用藍絲

唔支持示威者 愛国人士 貝依霖

ok?

咁樣都咁中立

咁樣都鄙中立

咁樣都叫中立

屌打極都錯

話香港媽媽政棍 示威者白痴

邊撚度中立

邊張圖顯示佢歸左邊？ 求指教

可能我睇漏左

話香港媽媽政棍 示威者白痴暴力

你㩒媒體

上大陸節目係咁狡王思聰個個臭雞呀嘛

係咪要奶埋習近平個菊花先叫歸邊？

雞頭就富貴
做雞富貴

唔講明我係藍絲唔算
所以唔講政治嘅倫伯當然係中立

俾杜生調教完開始駁到兩嘴
冇開頭咁尷尬
幾好

不嬲覺得佢唔算靚，望落仲有啲殘殘哋，可能畀人屌得多，佢依啲過多兩三年分分鐘個樣殘到比佢實際年齡老多十幾廿年

自從拖糧之後冇再睇杜文澤

貝依霖私人facebook:
香港媽媽係政棍為上位 示威者白痴暴力冇得救

咪傻
有人幫你爭取到啲嘢你要唔要？
要唔要？
咁咪分咗派囉
邊有中立？

返上去大陸搵個第二個啦

中立？點中立法？

已經因為打杜生工 唔夠講到明

人地之前不知表態到幾愛国

如果你今晚十點仲走去睇喱show

咁你真係一隻豬！

不嬲都無睇 唔知從何罷起

唔駛推post
直接唔睇最實際

推到杜汶澤睇到
上次拖糧事件自己7左都識正式道歉
今次大是大非更加無得扮睇唔到啦

屌你老母咩賣對野都咁撚串
杜生屌撚柒佢啦

佢facebook仲有成幾千人期待

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

佢哋今日屌倫伯

我想問貝伊霖同倫伯有咩分別？

仲要好撚醜

杜汶澤你屌同笑倫伯嘅時候

望吓你隔離條女

示威者係受政棍控制、冇腦㗎 blah blah blah

可能有一腿

不予置評

心就好撚醜

杜汶澤咪一鳩樣

都係嘩聚取寵哄下你班黃絲拎下共鳴姐

點會唔睇？全部人一齊睇
直播Facebook留言瘋狂問貝依霖政治立場！

我信佢真心 佢奶共會賺多啲

一齊係留言板洗版

預錄呀正仆街

預錄呀今集 都唔知有冇心

平時睇佢口吻就知佢個額頭寫住個雞字啦 其實好撚惡頂

成個台執柒左佢啦
三日唔埋兩日就柒一次出黎首歉

留言嗰啲藍屍嚟 笑到我仆街

熊貓

啲staff唔該睇哂成個post先留言

Don't make 臭閪 famous

先負評

INS呢三隻字已經出賣佢係咩人 而家大陸雞鍾意扮潮玩IG
根本全世界都叫開IG

條女淨係識飲飲食食撚有分析能力

［quote][/quote]

企喺鞠晒躬咁道歉大把人做唔出

［img]

自從杜生亂屌人之後就冇睇 eq好低 下下爆撚哂

咩係INS

以前一向都有奶，唔係點會拍王晶既賭城風雲？
只係佢次次有自己投既香港戲就扮戰士，
喺微博錯手玩撚到俾啲大陸人反尻佢，
最後累到香港仔喺大陸收幾百萬，
呢排唔見佢同彭浩翔攬頭攬頸，
唔知係咪反左面

冇睇好耐

巴打你應該另外開個post叫人去哩騷fb/Instagram洗板
再加埋以上圖片

而家佢fb/Instagram d人好似未知咩事

我一句都冇屌杜汶澤

竟然有人出post話我分化

從來矛頭都係直指隻大陸雞

無睇開杜生
唔識條女 以為係支那妹
google 先知原來係90後香港
唔撚知以為大陸整完容落黎香港搵食

不過係港豬就係港豬 (無得救)
有朋友同佢老豆傾政府
佢家姐會開聲話嘈 完全政府冷感

巴打咁愛動物真係好偉大阿
紙巾廣告都要R，接過咩廣告咁把炮阿？睇過

杜生 你唔炒佢 真係唔撚會再睇

好

件臭閪之前成日話大陸好，

但因為網購方便，正宗onlun 9

杜生係咪欣賞佢對奶咋？
條女除咗對波做人方面根本完全冇價值

啲笑聲好恐怖
又成日唔知係度笑乜
一答唔到就會係度鳩笑
其實杜生成日暗串佢做雞

好撚心佢番去大陸撈啦

佢寫過文讚佢喎

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

屌柒佢都係言論自由嚟嫁喎

其實我覺得杜生個show，除左renee其他都飛得

先唔講政治取向
條八婆平時轉數慢傾嘢都答唔到嗲
一有機會串雪雪佢就撲出嚟加多腳踩人
一唔係就扮淫蕩大大聲講性史引啲狗公支持
佢永遠得呢兩個位識出聲

我睇佢live都係為睇雪雷

same but no 了

屌你老母 以後有呢隻臭雞 一定唔撚睇

141質素

我都好憎呢條八婆

答唔到嗲一定又鳩笑

扮

推

我冇野講

抵制TVB廣告客戶 第一波：OLAY, CLARINS, 嘉頓

一副大陸妹樣到底有乜好吹奏

屌
咁多日行動大把靚女啦
駛要個大陸雞？

終於有人開po講佢
成日以為自己英文好勁
又幾多有錢男人鐘意佢
又向佢求婚

呼籲大家unfollow所有杜汶澤既fb page / youtube channel

雞黎姐

咁B伯倫伯都係阿伯黎啫

如果係政治立場而炒人
我諗杜狗唔會咁做啦...但你地話罷睇
話佢上鏡表現差. 咁就合理啲

岩岩話我地逼人表態個位巴打回應下

下 狗黎

個台有丁可欣已經冇睇，加上大塊田可以喺TVB立足，可知杜生嘅黃色其實都唔會係真

死臭閪返上大陸搵人仔啦
屌你老母罷睇澤喱unsubscribe
杜汶澤繼續用佢=蛇鼠一窩

我無嘢講！

拎對波出黎
咪又係個個狗衝

廢陶

換走佢 唔好上鏡 叫佢掃地好唔好

換走條女都唔撚睇喱蘇

Renee係正過個個貝XX...
但係感覺上Renee唔敢接杜生D有味對話...

我之前睇都已經覺佢扮野博出位
成日扮豪放性女爆粗講英文又要唔好聽

佢話咁都係中立，你地非黃即藍

中立/唔表明立場 其實係不負責任嘅行為
正如你見到隔離有人欺凌，你扮見唔到，唔阻止
就算你冇意見，你都係幫兇

不嬲都唔鍾意貝，成碌鳩咁企喺度唔知做乜，根本可有可無。相反我幾鍾意睇端兒

杜汶澤揀得佢都知on9啦

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

已經唔中立啦 ching

臭雞一隻

大家快啲去facebook留言

杜仔 我希望你睇到呢個post同comment

做左你fans都廿年有多 初頭係欣賞你有heart有演技 後來更respect你嘅立場同骨氣

上次拖糧件事我都有份屌你 不過我明白一單還一單 你落力屌共而放棄成個大陸市場 我依然真心敬佩你

但今次呢單 你用嘅人vs你本人&成個網台嘅立場 前者明顯好有問題 更何況送中條例事件發展至今 已經唔係政治立場咁簡單 而係良知同極權暴力嘅對抗 倘若你唔認真處理今次事件 損失嘅只會係你公司同一眾支持你嘅人

人仔咁好搵 上返大陸啦

乜撚野事 原來杜生用緊d咁既人？ 咪撚玩啦

慳撚啲佢
平時政見唔岩就屌到人反哂皮 恥與為伍
劉華都無面比
而家個拍檔咁又唔見佢大義凜然？

佢賺唔到咪返落嚟

推 我無野講

隔住個mon都聞到陣大陸啲腥味

你地唔好咁

留返比我屌

不嬲都唔睇

我無嘢講！

返大陸奶啦臭雞

貝依霖疑似走光露乳暈 網民指博上位：特登露？

請大家去facebook留言！

出名臭雞
臭過印度恆河

已經冇睇好耐

經已罷睇 性格差劣 價值觀扭曲

Ins你老母咩 返大陸啦咁撚親中

啲男人唔會care
你睇屯門公園啲阿伯就係一個好例子

最後我答佢哋: Why not both?

錯post

終於有人覺得，戴哂厚pad bra 先得果少少溝

9號之後個陣有人係咁問佢點睇
佢就忍唔住係story開炮屌人逼佢表態
話佢不嬲唔理呢啲野 好政治冷感
佢有言論自由點點點
又話近排大家好激動好負面
唔想比負面情緒影響佢

明明佢不嬲藍底 fact

充乜撚野電
係叉電

she comes from chi na

充值

同埋大家唔好再講手機。支那傳過黎。
係電話。

波大無腦快d收皮

根本唔會放你啲窮撚在眼內, 口口聲聲話自己十幾歲租屋已經係兩萬蚊一個月啦~

條女用wechat咖嘛成日

隻雞除咗波大仲有咩可取之處

錢從何來

咁都要問

杜生個台係咪收左皮
香港一有事收晒聲咁
平時又話自己個台幾大幾大
又話自己反共
呢個時候唔用下你d影響力？

星球大戰之嘛

pish

你班毒撚唔止條jer生喺個腦 仲生埋係塊面到tim
次次出新片有佢就開po吹奏波大又要打j又盛咁
你地宜家想唔認數呀?
條女係cheap
但係你班柒頭仲肉酸囉

un foled

做乜咁嬲啊俾我講中？

之前完全唔知
我 懺悔 即unfollow

咩樣都唔緊要啦
班毒撚睇波就除定褲啦
宜家個個j錯藍絲就惱羞成怒 肉酸到呢

on9完未呀
惱羞成怒似係你地班毒撚多d囉

呢條女16歲時有條3x歲既仔， 本身就係雞黎。都唔知點解有人吹奏佢

主要因為杜汶澤

成日覺得佢好老 30歲咁款

Come on ,fuck me

不要支那

推到佢收皮

食屎啦梁思浩

作為一條毒撚
正所謂有所J有所不J

賣肉既妓女學人講政治，屌你老母你用黎俾人出火火嫁ja,你估你係人咩

咁都仲有莊端兒j

佢起碼有暗示過

即係unfollow曬杜汶澤直至炒人

who

莊端兒係men club講過希望人除左佢身材都留意下佢個人!
我覺得佢敢接[新聞報道]已經好敢言!
值得尊重!
咁當然，都好好J!

真男人
唔似d死毒撚被人踢爆左睇喱show為左j條女
係到死雞撐飯蓋

cls

喂 上水啦死毒撚
學人地咁 認有j過好難咩
仲要嬲到發難渣
定係見到d大波相又打緊j唔得閑呀?

大佬啊唔好咁癡線啦你真係估個個似你 放過我啦

追擊班毒撚順便幫你推一推

認輸啦咩你條垃圾

一定要有J過

輸喇輸喇咪撚煩我 癡鳩線

唔好啊 條友癡線㗎

我無野講我唔解鎖我搵律師唔好凶我我投訴你

我話撚知有冇j過姐
你j過可以話冇j過 咁係吹你唔漲
但係如果你自己走黎對號入座我針對既"毒撚"既話呢
你話冇我諗冇人信囉

你好彩啦
有條毒撚接你手

live緊
仲係佢

推爆佢

點呀?
有j過定冇j過呀你條死毒撚?
對號入座完又潛水 垃撚圾

比佢秒block咗

不知悔改

唔小心負評咗

推
屌柒埋你班仲虛偽過貝依霖既死毒撚

對唔住我毒得濟 唔係全裸嘅J唔到
非全裸都J做人咁唔乾脆唔徹底

有follow開，上幾星期突然見佢咁巴撚閉，即刻block

就係見到呢篇我先拉鳩黑佢，一開始仲以為睇錯

借借位

有人做假新聞幫手report plx

條女風麈味好重，玩多幾年成個邵音音

有定冇 一個字講完
講咁撚多兜咁大個圈戴哂頭盔咁做乜
咁講即係j左人地d key圖呀?

冇

佢本身係大陸西一名

無 咁我屌得佢未？要你發不反對通知書？

推我無嘢講

屌你老母 block尻我

正支那西

咁又唔洗
反正臭雞叫又係你地叫
屌又係你地話想屌

杜汶澤你一日仲用緊呢條大陸雞
我一日都唔會再睇喱show

一句 [貝依霖] 定 [莊端兒]

要唔要睇下自己有冇正皮個呢個po?

睇佢杜汶澤 喱騷LIVE, 杜生成程背對住佢

pre record 嫁
只係貝依霖冇野講

屌你老母又一件賣港賊，推鳩爆佢

唔計政見佢都係垃圾啦
三句唔埋就扑野，乜都係扑野
盧覓雪高汁九班

LIVE黎, 睇到最後果幕就知

冇野講係因為佢本身就同倫伯冇分別

既然你哋都唔介意警方5點錄定，10點播片，一定唔會介意我哋今晚直播返尋晚錄定嗰集GENIUS BAR㗎啦！想睇三位主持喺節目入面，講下咸濕倫&低「B哥」等老人問題，今晚十點，準時收睇GENIUS BAR～

雪雪

杜生個台之中，最豪放係佢。
莊端兒只係肯露奶，做壹鳩都係靠杜生帶住。
以女論女Renee緊係無敵啦，傻更更又靚又可愛又大波，係男人都鍾意啦！但喺杜生個台佢只係一個好正嘅花瓶。
貝依霖叫做有樣有波肯露之餘，仲有拍得住杜生嗰種市井麻甩，佢爆粗講甜嘢可以仲放過杜生，呢個就係佢嘅存在價值。

利申：中立撚，我鍾意睇佢哋講嘢唔等於我完全buy佢哋。

吓 其他話題完全搭唔到嘴 一味
haHaHaHahhhhhhhhha

屌唔屌得你呀？

这些卑劣的香港艺人在中央最艰难的时候在干什么？
是在帮台湾拍电影帮台湾贬低中共，但在香港回归母亲怀抱后，
就立马变了脸，捈了点胭脂就想装成爱国艺人，
说白点就只是为了钱。
人为财死，本无不可，
但借用爱国之名为赚钱，
有钱就让子女去敌国享受世界，
这种艺人实在恶心至极。

我强烈遣责此等视爱国为生意的香港艺人，
并呼吁国内同胞一同抵制他们，
只因为爱国是身为人的基本，不是你等赚钱的工具。
有些艺人如汪明荃小姐从一而终地热爱国家，
这才是值得我们骄傲的香港儿女。

＃爱国不是赚钱工具

張cap圖show到d咩?
即係有定冇

罷睇
臭雞一隻

無 咁我屌得未者

你話冇咪冇囉
你鍾意屌到佢塊鮑皮反撚開哂都得TIM

杜汶澤
24分鐘 ·
香港人真係好包容，正所謂差佬五點錄影九點播，我哋今晚又重播，咁都八千幾live view！感謝各位！

屌你 無視哂D COMMENTS

我想嘔啊

應該係 其實都幾多人爆料

杜汶澤，你信我啦，你一同條女解約，佢就會仆去親中媒體度做，分分鐘數臭你

仆街有聲

每一集都係一樣!

貝伊霖block完人未? 快啲出嚟話人欺凌你啦

Push

屌撚死佢

一早話呢個唔掂menclub訪問個陣已經留意 後尾story成日po返大陸 又肥腫難分 unfollow咗好耐
杜狗岩岩請佢個陣話不了又畀班友仔話我唔識貨 根本杜狗成team都係垃圾 上次連自己都柒埋 屌啦點解仲有人睇 連登仔咁善忘

唉

都係個句，佢政治立場如何都無阻我想同佢瘋狂做愛無套內射3000次嘅慾望

如果有病呢

我百毒不侵

屌奶星，自己好自豪咁講自己中學點欺凌人，而家講d仆街野就話人網絡欺凌，死閪婆收嗲啦

Stupid Chick

垃圾藝人

今集d抽水好撚正
臨尾睇錶

自程美段件事之後已經冇再睇佢啲野
唔知今次呢件事又會走幾多人？

白痴大陸gap

不嬲都講佢唔順眼 又串柒柒以為自己好撚高尚

咪又係大陸雞

罷睇unlike unsubscribe啦屌

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

睇佢點收科

其實佢都係想提高知名度，多D老細包嫁。佢Dfriend十個有八個都係被包啦

杜狗真係無乜運 簽親d女都有問題 得莊小姐最正常

垃圾一件 連登仔永遠都反唔到呢d女架喇 次次都推唔成

都話貝小姐個selling point係夠麻甩夠淫賤。
所以之前今晚poke嘢夜唔夜先啱佢做，Genius Bar呢啲話題咁廣泛嘅節目佢九成九時間都係坐喺度陪笑。

unliked unsubscribed
一日未炒呢條女 我唔會再睇

利申 前死忠
成個youtube唔係得佢一個channel
加上最近香港咁樣根本冇心機睇

係

push

唔會炒啦
杜汶澤係簽咗貝伊霖做旗下藝人 姐係公司負資產

食得唔好哂
真心條女樣唔錯皮膚白大波有蘿有腳
最重要係夠淫
撩兩撩我唔信杜狗忍得住
應該已食左

我屌 時聞香港嗰Page真係不得了

時聞香港
3 小時 ·
泛民貓哭老鼠，政棍荼毒香港

時聞香港
8 小時 ·
【讀者來稿】一名70後為老人家感不忿
我是一個土生土長的70後，小時在七層大厦長大，沒有私人浴室，沒有真正的一個廚房，連水也要在公共水房用水桶取回家用。隔離鄰居是黐膠花的，祖母也會到工廠取衣服回來，大家坐在樓梯口剪線頭，各人努力在自己崗位工作，老一輩就算沒有讀很多書，也為家人生活打拼，生活刻苦，但安份守己。 看著香港一路成長，越來越繁榮，這一切都是上一輩默默耕耘出來的成果。

今天，老人家看到香港弄到如此地步，看到一班沒捱過苦的年輕人對抗法治，破壞他們一生打拼回來的家 - 香港。他們不願意看到，他們不同意處事方法，但那又如何？這些長輩經歷了什麼？看到了什麼？心痛什麼？他們也可有自己的想法和見解，為何換來的是一句又一句的「廢老」？如此不尊重長輩的字句，竟然得到如此多支持的眼淚，確實可悲。

年青人，你們都會有老去的一天，你們都會有追不上時代的一日，你們都會有和新一輩不同的看法； 今天你們口中的「廢老」，將來或許也會成為你們被侮辱的稱號。請收下你們對不同見解的人所作出的侮辱說話，尊重真正的民主，尊重一群曾經為香港努力過的長輩。

時聞香港
3 小時 ·
年輕人被有心人士煽動，香港付出沉重代價！

「時聞香港」是一個立場親建制派的facebook專頁，主要以分享新聞評論為主，該facebook專頁的內容經常引起非議，並時常被揭發偷片偷圖，內容極度維穩，被指是由五毛黨集團操縱，疑和另一維穩facebook專頁「港人講地」同屬，而當中的回覆者及支持者多為持親建制派立場的網民。

睇到我差啲爆血管

冚家鏟有佢份

唔好意思，借個位
支持義士旅行

不嬲唔睇佢條傻鳩

之前見佢話大陸先進又話走水貨
多口講佢兩句
點知成班人負皮我
算鳩數啦 呢到d人有奶便是娘

真係冇
咁撚樣衰
係拍硬照執過先見得人

唔講佢立場啦，佢做埋d野根本人格係有問題

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

一個人唔表示政見或者表示中立有問題？對單一事見有立場但冇政見又轉川得唔得？

比連登兄一人中出一鑊 或者可以原諒佢

臭㗎屌撚完會爛鳩㗎，咪撚制呀， 條八婆話以前同啲大陸D有錢男朋友散左會繼續做sp

中國人公廁

杜生係咩人真係心照啦
講野就好似仁義道德
但行為就完全兩回事黎
拖糧就大大聲話鳩人
自己員工整張假入數紙
就完全冇提過
到柒撚咗
先拍段片笑笑口話自己金盤洗屌
如果佢行為有佢講野立場一半
用都唔用貝依霖啦
又支付寶又走水貨又大陸先進

明知自己老細係黃好心就咪懶有性格啦

我都係程美段單嘢之後無睇
杜汶澤開頭好撚串,啲杜盲犬又開口埋口話人係雞

所以今次點都要盡力

但佢老闆咸濕呀嘛

臭G

抵制臭閪

之前唔係已經罷睇喱show啦咩。。。。。。。。。。。
即係點？第二次罷睇？

杜狗唔撚出糧咪罷睇左囉

條女同佢有路 點會咁易炒 扮睇唔撚到囉
垃圾杜都係同達哥一樣

其實有咁嘅力用係tvb或者其他奶共藝人上應該更好

睇下杜汶澤轉唔轉移到視線

收皮啦

大陸雞一隻

咸濕無罪 但咸濕大過自己立場就差點囉

Chantale屌尻社運媽媽佢就一句都睇唔到，
有兄弟自殺就喊哂衝出去。

只能講，無第五位兄弟出事，謝天謝地。

一直覺得佢好撚樣衰

Renne 高汁好多

杜生搵個條女啦，大波夠放香港大把啦，唔係得佢一個

杜汶澤都算係咁

認真，踩低佢捉佢去拍AV，我一定課金！

去到現場已經吸緊？

支持杜汶澤

踢走貝依霖

雞一隻
一啲都唔靚
淨係識show波同講咸野

杜汶澤兩度淚崩直播尋企圖輕生者 「我去搵緊你，係都見埋我先」

支持杜汶澤

程美段件事我都支持杜生你，但呢次真係麻煩杜生識做

你地上facebook, youtube屌應該有用d

之前都覺得佢好正，但見到人地反送中時佢仲喺度post飲飲食食就谷鬼氣unfol咗佢
依家先知原來係奶共大陸雞

我都係因為依條女背景先唔再睇喱show

只可以叫人渣車安全啲

義士、搵人點敢提

而家又扮返黃絲？！收皮啦貝依霖

轉載自己公司嘅圖，可以不代表本人立場

叫人珍惜生命唔等於扮黃絲喎
有部份藍屍港豬廢老都叫你唔好自殺
不過係叫你唔好俾人利用俾人騸動唔好咁傻

一個都不能少 會係藍屍用嘅字句？

冇見過藍絲用 不過杜汶澤有份 如果佢如果唔post 一定又被人屌

想知

自己公司同受眾個立場係咁
為自己又好，為老細又好
都轉載下公司嘅圖囉

我立場自己知道就算 （轉頭like咗時聞香港）

推到條臭西生愛滋

咁又太毒

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

已經罷睇

77 上街

都唔明點解兒登仔之前會吹奏佢，呢條肥婆好撚柒呀

罷睇!!!

邊到大波

d咁既貨色，大把其他選擇啦。
洗撚對佢打咩

自從杜汶澤拍左果兩段片之後我完全相信燈神老蕭嘅睇法

?

一啲內涵都冇 淨係sex同整蠱人欺凌人

以杜生咁嘅性格
尤其佢同毓民咁friend

叫佢踢某個人走佢就偏偏死留住嗰個人

除非貝依霖冇啦啦出賣佢（例如話佢拖糧之類）
咁佢先會踢佢走
而且仲會一直都屌佢

有時Genius bar唔覺意講到政治嗰陣
條女都唔會點出聲

我係睇到佢呢個POST馬上unfriend佢facebook

佢話好多人叫佢加油
我都信架 屯門公園d阿伯實會叫佢加油啦

加油？屌你老母

走啦屌你老母

波大冇腦

冷處理

杜文澤個人唔係咁 佢唔會咁對佢d 員工 不過隻臭雞真係好黑我憎

雞都可以愛國

條女其實好mk
手指紋身好柒
只有毒犯會紋手指
不過証明呢個世界好多狗公🐶

大陸婆咪會

波推唔加油點會爽

支持貝貝愛國愛港港

幾大

屌你老母叫人安全駕駛
講又唔撚敢講多d
然後硬係又要出黎痴光環
你肉唔肉酸d呀
我支持杜生
但以後有哩條傻閪既片我都唔撚會睇

D廢老等緊佢去屯門公園撈呀

呀澤連呀姐依啲親中都frd到
應該唔會對貝小姐點
貝又無好明確反社運
要踢走佢真係難

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

咁爆

都係莊端兒有良心
藍絲貝返大陸賺錢啦

仲有兩日又直播…估吓會點

換其他女
繼續藍絲貝

大陸整容雞 要google先知佢咩樣

PUSH

一定唔會換 唔講政治topic 啦

其實我都幾buy佢 堅守自己立場 唔扮嘢

對杜生好失望

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

減肥藥

推到呢條賤雞收皮

推會長上去，換走貝依霖啦

下午一點有片睇
唔好包庇條女呀

留底？
踢走？

寧要車厘龜 不要大陸雞

唔要雞又唔要龜

咩人都好過佢

杜生不嬲冇乜所謂
佢同阿姐都好fd

尋晚果集為何深夜總是餓 片頭已經唔見左貝依霖

已unfollow

收聲當幫忙 好易遮 但佢為咗群埋班藍絲公子度 倒自己老闆米

佢點都唔會踢走條女 搵食工具黎

藍絲貝 我屌你老母

死老雞，唔係話佢真實年齡老，但睇落去個樣真係好撚老

推

車厘龜同杜歉咁大牙齒印 冇可能返去啦

杜生都唔介意鞠躬道歉+瘋狂自抽
PR識玩應該加薪請番佢番去客串一兩集
杜汶澤開場第一個動作就係拎住疊現金即時出糧

車厘龜有志氣 應該唔會番去

呢條女實在係太可惡啦
唔得 我要打多D飛機意淫一下佢先

其實我唔撚睇喱show
佢個台 我剩係睇一尻大事回顧 不過都無更新好耐
唔知係咪停左

杜生：咁L多嘴 跪低等我塞L住佢 含家產

其實我唔明點解你地咁buy社汶澤，
佢一向係生意人，潮流風向吹邊邊佢咪企邊囉
之前救人果個咪又係做show咁

2014年佔領前佢D戲去到大陸,每部戲收到2百萬港紙
佔領後俾人封殺,無啖好食
佢都犧性咗好多野,偽人黎講,算係咁

前兩句冇問題
但救人點撚樣會做Show呀 你估個個同你一樣冇人性咩

條女d舊POST係用簡體字

佢地寧願信杜汶澤為左食所謂「黃絲」市場而放棄一年過千萬既電影收入

佢真係咁睇錢就唔同你地癲啦
知唔知2014年前佢幾多戲呀？

好撚憎依啲政治潔癖既分化撚
總之唔係反共反到要乞食都係虛偽

杜汶澤自己都講賺少左成億同埋而家好多野要佢落手落腳做

咁最終一點係講咗啲乜?

我哋有罷睇嘅自由

貝依霖咁正都反
咪扮撚哂野啦

吓。。。
我地五大訴求 邊個成功
尤其是最重要的雙普選

推到條女收皮

哇屌

想知 x2

杜汶澤其中一個返唔到大陸原因係平時無事無幹就拍王晶啲賭城風雲，一粒聲都唔出。

到自己有香港電影上，就返嚟做反共戰士，玩微博玩到俾大陸人唔撚睇佢。

你可以話佢好夠薑，亦好聰明。

佢拍王晶片好似都四五百萬一套

佢被封殺後
佢個市場被黃祖藍食咗唔少
無佢被封殺
黃唔會上位咁快
跑男呢啲都唔會輪到佢

當然個環境又唔同，2012年王三日讚g phone 同學民仔添

見到啲人一出聲就俾啲蝗民封殺到咁仲唔醒水咩

呢條臭西正宗波大無腦

大陸有生意 唔敢講就扮曬野
講粗口既女人唔係表示大膽架

係囉
自殺果個一撚定係收左杜生錢TIM啦

今晚見到佢即刻唔睇

好人好姐會睇support CY LEUNG既group？？？
藍絲都唔緊要，但無腦到連假新聞都唔識分嗰吓死嘛

有組織逃稅既罪犯，問吓歐盟會點處理都好吖

妖

中立 !? 邊到中立?